傳聞豬仔印掟磚收4k

我知冇可能，但有冇人知電視畫面cup印仔係做咩，feel到好難同藍絲解釋

律師電話
俾人拉時唔洗頭狠搵電話

豬仔印係法援電話有咩事可以求助
咪on9

律師電話呀

抹黑無恥

有無圖